政府電台講播：唔好阻住警察做野

有無人聽到 話比人拉左有誤會就唔好喇

好似上禮拜就開始有
仲有段係講無不反既遊行集會係犯法

語氣好差
係叫人唔好而唔係勸佢

原來拉係因為誤會

差佬做野大撚哂

冇記錯商台 上星期已經有

政府宣傳嘢，不嬲都有。平時叫人打防疫針、小心騙徒（唔計林鄭）之類。
印象中，呢個出咗兩三個星期。港台、商台都有播。
主要針對港豬......好驚驚，唔好去囉，OngOng。

又係一男一女對話 之前有老母同個仔對話

屌軍政府